【幫助前線義士】想捐物資防具畀義士嘅入一入

義士喺呢個時候最需要嘅係防具，保障佢哋自身嘅安全，可以有能力企喺前線對抗班警狗。如果想幫佢哋最直接就係送套頂級防具畀義士，我明白大家可能有好多種原因唔知應該點送畀前線義士，所以我哋團隊希望可以幫到一班前線義士，直接將裝備送上前線，讓佢哋可以繼續企出嚟為香港抗爭。
幫幫手填問卷 可以幫助制定方案內容

【簡介】
我們團隊是由某大學的前學生會成員組成，眼見前線抗爭者沒有足夠的保護裝備保障自身安全，再加上有些義士因抗爭沒有工作沒有金錢買飯食，我們實在不忍心再次看到有義士受傷或挨餓，於是決定略盡我們一點綿力，幫忙為各位前線義士購買裝備和食肆現金券。

【目的】
當中有不少義士勇敢地站在最前線，抵抗警狗暴力行為，但眼見兩者裝備懸殊，有些僅戴上普通口罩／N95防催淚彈，根本不能夠保護義士自身安全。再者有不少義士因抗爭受傷被捕，更有義士窮盡積蓄買裝備，為的只是希望阻擋多一秒警狗的行動，所以希望團結大家力量，眾籌為義士課金買防具裝備和食物。
在此呼籲各位義士有能力抗爭就應該站出來，多你一個都好多。

【全民公投方案內容】
此舉一來為了集中大家不同的意見，二來透過你們的意見去制定出一個合適的方案幫助義士。我們決定眾籌所得金額20%為購買食肆現金券之用，其餘80%金額會全數用作購買保護裝備。(根據大家嘅意見可以更改食肆現金券/防具比例)
投票表單Link:

【方案執行程序】
第一步：
大家可以填寫表單建議應該購買哪間食肆現金券較為合適，以及從何渠道派發食肆現金券能夠幫助到最多有需要的義士。
表單的結果可以幫助我們制定方案內容，有任何意見都可以在表單內發表。

第二步：
投票選擇購買保護裝備
頭：EN397標準工業頭盔$56 ／電單車或專業攀山頭盔／其他
眼：3M GoggleGear 2890s $121／Bollé safety SUPERBLAST goggle $122／其他
面罩：3M 6200呼吸防護面罩+6006濾毒罐+5N11濾棉 $298／其他
手套：3M Comfort Grip Gloves防割耐磨手套 $158／其他
以上裝備為之1 set 合共$634 眾籌所得金額的80%大約可以買25套
如果有其他渠道可以更便宜買到裝備，歡迎下面留言。而且歡迎任何義工加入我哋幫手送物資。

第三步：下面留言將會發表公投所得的結果，以及將會繼續執行方案的程序。

第四步：依照公投所決定的方案內容開始進行派發食肆現金券和直接將裝備送上前線的程序，眾籌網頁將會更新方案的進度。

如果有義士想自已買裝備但又唔知買邊種，可以參考上面嘅裝備List。再次呼籲有能力嘅就跟我哋企出嚟，多你一個真係好多，大家有錢出錢，有力出力，有心嘅都可以加入我哋團隊。

提提大家今日公務員集會一定要出嚟同埋記得8月5三罷 香港人加油 ！Fighting ！

眾籌Link:

大家如果有心想加入我哋團隊可以tg 歡迎任何義工加入

推

push

自推x10